有冇人岩岩返完電腦節?

係個會場嗌到聲都沙
長時間企
不過幾好玩幾開心
你地幾錢人工?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

37.5 + 狗飯盒

$37.5，唔包飯
仲要扣飯鐘，中間有三個鐘落場時間

點解企展得37.5都做。。。
揾過第二份好過啦 又長時間又要企
16年個陣企展最少都50 宜家我覺得普通最少都有60

Yes

踩11個鐘喎點解得咁少
我有千幾蚊一日，包埋飯